朋友做銀行問佢借錢

佢有staff rate 我問佢借再拆息比佢
算win win , 定攬炒？

問佢借完之後唔還

Staff 既 account 會有人 mon
一出一入就好易睇到

佢會轉晒去其他銀行先 轉走d錢會有問題 ？都唔想累到人

唔會

見佢借完㩒cash出黎 一手交一手

好奇想知息口大約係幾多

攬炒

Why

平得幾多吖
仲要對拆
講錢失感情

然後你唔還比佢

佢就total loss

完

唔周圍唱就冇問題既

差好多咩

銀行員工貸款有機會寫花自己個紀錄

咁銀行會質問佢點解轉錢去其他銀行

Cash 拎出黎？

你諗到 人地成team人都諗到

但有犯到d咩 ？真心唔識求教 利息差幾皮

有得諗㗎
賺息差嘛

Aml 會check,有奇怪 transaction 又無 reasonable explanation 佢就會比人 freeze acc

人地銀行借比你FD果下 係基於佢當前既狀態黎借
借上借既話 銀行就可以基於佢情況唔同左 就CALL LOAN
你朋友就出現以下情況: CALL LOAN你還唔到 / 佢TU下降 / 佢ACC凍結 / 佢比人炒 / 佢買樓有影響 / 佢入職銀行有影響

咁你自己無視呢個實際存在嘅風險
無得講，正常有唔還錢嘅機會個利率要扯返高啲先啱